急問 請問有邊間24小時寵物醫院

急，立即去🙏🏻

麻煩幚幚手

貓

怕等唔到

我飛的，邊度都得，好就得

太平道有間
google 好難?

帮唔到你死撚翻岀去

太平道

我而家冇時間同你玩，屌你

太平道，不過呢間野出名掠水
不過我覺得呢間野間員工(除主診醫生外) 都好無心同好唔專業

麻煩哂🙏🏻唔該

有冇好介紹🙏🏻

睇vsh好過

屌，google啦

google 點會慢得過上連登開post 問...